
## 预付费
1. 登录腾讯云 [智能图像](https://console.cloud.tencent.com/ai) 控制台。
2. 在控制台面板，单击【新建】按钮。
3. 在购买页，CKafka 依据 **峰值吞吐性能** 及 **磁盘容量** 进行售卖，分入门型、标准型和容量型等9种类型实例，支持单独扩容磁盘，后续会通过持续的成本优化，推出更加丰富的实例类型。CKafka 计费方式灵活实惠、用户无需关心后端部署，仅需测算业务所需性能和磁盘容量，按需购买即可。
